最癲個陣試過同時玩幾多隻手機驚？

玩4隻
每朝起身要禁2，3個鐘電話先清得哂啲每日任

從來唔玩

點解你日日咁得閒打機

因為無野做

我𨳒你老味咩印度佬，有日本菜唔食，玩低B game

老闆，rich

冗員仔

老闆唔洗做

有咩日本菜？

返工要做嘢 0隻

吓 返工唔是睇戲打機架咩

玩落手指c唔c服

9

C

你點知的

是

唔知，淨係知玩到手機驚